# Pozadavky

 - v Moole
 - na disku T XGAZNO XGAZR ?
 - komunikace pouze pres e-mail
 - vybrat si 2 ukoly (poslat do zkousky)
 - posledni termin na konci zkouskoveho obdobi
 - napsat, kdy by se hodil zkouskovy termin

# Ukoly

 - vybrat si kapitolu a napsat resersi
 - na konci kurzu evaluacni hodnoceni
 - napsat program: detekce hran nebo odhaleni fotomontaze
 - program pro vycisteni obrazku od sumu (hledat turinske platno - zbavit se sumu)

 - jasove transformace (nekdo si to musi vybrat)

# Zkouska

 - u zkousky duraz na statnicove otazky

# Dulezite umet
 - konvoluce
 - Fourierova transformace (DCT, jak funguje, jak se k ni dostat)
 - Dirichletovy vety
 - digitalizace obrazu

# Zkouska
 1. otazku si sam vyberu
 2. otazku vybere on

Mobilni telefon: 603 76 90 24
